Projeto escolhido: 
Calculo do imposto de renda

Qual foi o nível de dificuldade da implementação da questão do bloco A?
[ ] Muito Fácil
[ ] Fácil
[x ] Médio
[ ] Difícil
[ ] Muito Difícil


Dificuldades encontradas: 

Tive difilculdade na hora de capturar os resultados das expressões para calculo de IR sobre o salario informado. 
POr algum motivo esses resultados não estavam sendo mostrados no CONSOLE.LOG() me atrasando e demandando muito tempo. 

resolvido esse problema faltaria apenas formatar usando CSS ou Bootstrap.